Спецкор «Молодёжки ОНФ» отправилась на поиски популярных молодежных мест [club155582323|Архангельской области], отзывчивые гиды показали секретные локации... 👀

Ждем рассказа в комментариях о любимых местах вашего региона, присылайте фотки или видосики👇🏻😻

#МолодёжкаОНФ #Архангельск #Северодвинск Участники команды [club155267907|Молодежки ОНФ -Марий Эл] украсили стену в онкогематологическом отделении Йошкар-Олинской детской городской больнице имени Л. И. Соколовой в тематику космоса🛸.

#КосмосНаш #МолодёжкаОНФ Участники команды [club153415178|МолодежкиОНФ - Белгородской области] поддержали акцию #КосмосНаш 

А как это было - смотрите в видео👇

#МолодёжкаОНФ Команда [club155205231|Молодёжки ОНФ Пермского края] создала небольшую подборку фактов об освоении космоса😎

#МолодежкаОНФ #КосмосНаш А акция #КосмосНаш шагает по стране! [club155688030|Команда МолодёжкиОНФ - Еврейской АО] сняла небольшое видео ко Дню космонавтики🚀

 #МолодежкаОНФ Команда [club158422031|Молодежки ОНФ в Чувашии] подготовила несколько интересных фактов ко Дню космонавтики 🤓

#КосмосНаш #МолодежкаОНФ 12 апреля 1961 года советский летчик–космонавт Юрий Гагарин совершил первый в истории человечества орбитальный полет на космическом корабле «Восток-1». В околоземном космическом пространстве он провёл 1 час 48 минут. А наша страна закрепила за собой славу космической державы 🚀

«Молодёжка ОНФ» решила отметить День космонавтики Всероссийской акцией «Космос наш!»🛰

Сегодня будет много интересного! ❤
Крутой ролик от участников команды [club155234454|«Молодёжки ОНФ»  Республики Адыгея] и учеников СШ № 13 города Майкопа 💪🏻 
 
#КосмосНаш #МолодёжкаОНФ Пассажир московского метро отбился горящим факелом от обидчиков 😳

Инцидент произошел при движении поезда от станции «Улица 1905 года» до станции «Баррикадная». Между несколькими мужчинами произошел конфликт, в ходе которого один из них поджег факел и начал размахивать им. Всех участников произошедшего задержали. Все подробности в группе твоего региона:
https://vk.com/topic-150967003_36570228 👈🏻

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел Участники команды [club152572258|Молодёжки ОНФ - Челябинской области] очистили территорию парка имени первой женщины-космонавта от мусора. Субботник прошел в рамках Всероссийской акции «Космос наш», приуроченной ко Дню Космонавтики 🚀

В настоящее время акция «Космос наш» уже прошла в [club154633304|Смоленске], [club155582498|Кирове] , в [club153513961|Алтайском крае], [club155804433|Ульяновской области], [club155234454|Адыгее] и других регионах России 🇷🇺

#КосмосНаш #МолодёжкаОНФ Команда [club153299886|«Молодёжка ОНФ» в Курской области] провела мониторинг подземных пешеходных переходов по проспекту Кулакова и на улице Энгельса. Всего там 6 переходов, участники команды посетили 4 из них 💡

По результатам рейда ребята направили обращение в администрацию Курска с целью выяснить, кто же всё-таки отремонтирует переходы, опасные для жизни и здоровья курян.

И недели не прошло, как курская команда провела рейд по подземным пешеходным переходам, а один из них уже ремонтируют. Приятные, а главное долгожданные новости для местных жителей. Ребята взяли на контроль этот вопрос и продолжат держать всех в курсе развития событий и выполнения ремонтных работ перехода на Черняховского. 

#МолодёжкаОНФ #здесьисейчас «После 20 апреля мы продолжим данную акцию, которая уже будет проводиться не в командном зачете, как сейчас, а в личном. Мы определим новых победителей в таком конкурсе», - сообщил Заместитель руководителя Исполкома Общероссийского Народного Фронта, руководитель «Молодёжки ОНФ» [id436639838|Игорь Кастюкевич] в ходе церемония награждения.

Он напомнил, что Президентом РФ Владимиром Путиным было поручено Народному Фронту контролировать ход «мусорной реформы. 

«Команда «Молодёжки ОНФ» поехала в регионы, чтобы общаться по этим вопросам с людьми. Многие из них проявили заинтересованность в раздельном сборе мусора. А с чего начать раздельный сбор мусора? Самое простое, с чего можно начать, это сдать макулатуру для ее дальнейшей переработки», - рассказал о зарождении идеи акции #СохранимЛес Игорь Кастюкевич.

#МолодёжкаОНФ Золотая медаль Марии Кошель – первая награда в истории турниров Tashkent Open, которой удостоилась представительница прекрасного пола! Также Маша выиграла приз за лучший результат турнира в одном гейме 💪🏻

#ЗнайНаших В Москве [club150967003|«Молодёжка ОНФ»] подвела итоги Всероссийской экологической акции #СохранимЛес, в которой в прошедшие выходные приняло участие более двенадцати тысяч человек из 76 регионов России. Целостность «Зеленого щита» страны, ее природы и экологии, а также популяризация раздельного сбора отходов, были главной целью Всероссийской акции 🌲

#МолодёжкаОНФ #УНасПоНастоящему А вы знали, что на острове Кипр в городе Айя Напа есть улица имени Юрия Гагарина?! А огромный портрет самого известного космонавта украшает фасад здания 🚀

#КосмосНаш Обратите внимание на такую опцию 📰

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел А вы уже посмотрели новый выпуск «Простоквашино» ?
Включаем деткам перед сном! 😍

#МолодаяСемья@molodezhkaonf
#СказкиНаНочь В Коломенском парке прошла церемония награждения финалистов Всероссийской акции #СохранимЛес🌳

Финалисты акции опубликованы на сайте сохранимлес.рф. Рекордсменами стали участники в индивидуальном и командном зачете, принесшие большее количество макулатуры в своем регионе. 

Дубы в Коломенском – уникальные памятники природы. Под их кронами произрастают растения, практически исчезнувшие из городской флоры и занесенные в Красную книгу Москвы. Это место выбрано не случайно. Заповедная дубовая роща – место, где история напоминает нам о том, что бережное отношение к природе помогает сохранить целостность «Зеленого щита», который будет оберегать здоровье нас и наших детей сквозь столетия 💚

Все подробности скоро! Следите за нашими новостями 😉

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес #УНасПоНастоящему Во всем мире большинство сайтов в Интернете используют английский язык, но сразу за ним по частоте идет - русский, говорят данные глобального исследования. Русский язык стал вторым по популярности ещё в 2011 году, и с тех пор не сдаёт позиций 💪🏻

#ЦифраДня@molodezhkaonf Браконьерство-электроудочками в Дагестане является очень серьёзной проблемой, а масштабы незаконного вылова рыбы в республике давно уже приняли угрожающий характер. Как известно, электроудочка является одним из самых отвратительных видов браконьерства. Нередко ради нескольких крупных рыбин варварски истребляются тысячи мальков и других обитателей водоемов. 

Вчера участники команды [club153295890|Молодёжки ОНФ - Республики Дагестан] сходили на прием в природоохранную прокуратуру, где в ходе встречи они договорились совершить выезды на проблемные места и взять ситуацию на на контроль!

#НеЖдиПеремен #ТвориПеремены #МолодёжкаОНФ [club155582323|Архангельская область] заняла второе место в стране по сбору макулатуры в рамках акции #СохранимЛес , а наша команда подготовила драйвовый ролик, чтобы вы увидели как это было 🔥

Мы только начинаем! 💪🏻

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес Идеально утро 😍
Сулакский каньон, Дагестан.

#Россия@molodezhkaonf 🌍

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел 118 тонн макулатуры, более 12 445 участников из 76 регионов России - Всероссийская акция #СохранимЛес - это командная работа, которая позволила сохранить 1 967 деревьев 🌲

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес Спасибо! Лишь консолидация усилий способна привести нас к большему результату 💪🏻 «Молодёжка ОНФ» решила отметить День космонавтики всероссийской акцией «Космос наш!» 🚀

Главная цель акции - привлечь внимание молодежи к космической отрасли и добрым делам, связанным с космосом на земле. А непосредственно 12 апреля в парках и на площадях городов региональные команды «Молодёжки ОНФ» проведут конкурс «Возьмут ли тебя в космонавты?» 💪🏻

Присоединяйтесь! Всю подробную информацию можно уточнить у команды в вашем регионе - https://vk.com/topic-150967003_36570228 

#МолодёжкаОНФ #КосмосНаш. Интересные истории акции #СохранимЛес 🌲
 
Собранную макулатуру команда [club153304218|Молодёжки ОНФ КБР] предала на переработку, но среди бумажных гор оказалось много книг в хорошем состоянии. Ребята собрали их и поставили в шкафы для бук-кроссинга. Примечательно, что подобная ситуация происходила во многих городах, а большинство книг обрели новых хозяев ❤

Давайте бороться не только за экологию, но и культуру!💪🏻

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес Пост на самый смешной коммент😛
Погнали🙈 #МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел В ходе Всероссийской акции #СохранимЛес собрано 118 тонн макулатуры. Это 1967 сохраненных деревьев. В акции приняло участие более 12445 человек из 76 регионов России 💪🏻🇷🇺

Хочешь узнать, как прошла акция в твоем регионе? Ищи видео в тематическом альбоме: https://vk.com/videos-150967003?section=album_41

#СохранимЛес #МолодёжкаОНФ 7 апреля прошла акция «Молодёжки ОНФ» #СохранимЛес . По всей стране были определены специальные пункты сбора макулатуры, куда каждый желающий, мог принести свою упаковку старых газет, ненужные журналы и картон 📄

Кто-то приносил увесистые упаковки макулатуры, а кто-то небольшие свертки с исписанными тетрадями, но неравнодушных оказалось даже больше, чем предполагали организаторы ❤

Собрали для вас подборку крутых фото 👇🏻
https://vk.com/album-150967003_264580881

#МолодёжкаОНФ #УНасПоНастоящему Огромное спасибо всем участникам акции! Вместе мы делаем большое доброе дело! 🇷🇺

Мы не герои с обложки! У нас по-настоящему!💪🏻

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес #СохранимЛес - это акция «Молодежки ОНФ» по сбору макулатуры, целью которой является сохранение целостности «Зеленого щита» страны. Он является природным каркасом городов и напрямую влияет на экологию в регионе.

Итоги акции вы можете найти на сайте сохранимлес.рф 🌲

#СохранимЛес #МолодёжкаОНФ #СохранимЛес #МолодежкаОНФ 📯 Объявляем окончание акции 🏁 

🌳 Мы спасли 1914 деревьев
👫 Приняло участие более 12 000 человек
▶ Самому маленькому участнику 5 лет
◀ Самому взрослому 87 лет
📦Собрано 114,9 тонн макулатуры

 В настоящее время еще идет подсчет результатов.

#СохранимЛес #МолодежкаОНФ #СохраниЛес Огромную роль в достижении больших целей играет командная работа. 

К акции «Молодежки ОНФ» #СохранимЛес во многих регионах присоединились команды [club54110281|Ассоциации студенческих спортивных клубов]

Забота об экологии и внимательное отношение к раздельному сбору мусора - это наша общая задача. 

Вместе мы - сила 💪🏻 

#АССК #МолодежкаОНФ #СохранимЛес Внимание! 
Актуальная информация по акции #СохранимЛес 

СОБРАНО 54 тонны 400 кг. 💪🏻
ПРИНЯЛИ УЧАСТИЕ более 7 420 человек - 69 регионов 

Не упусти момент #СохранимЛес вместе!

Всю подробную информацию ты можешь найти на нашем сайте сохранимлес.рф А у нас тут личный пример от мэра Северодвинска 💪🏼

 [id20370334|Игорь Скубенко] принёс макулатуру на одну из точек в городе и передал эстафету коллегам-градоначальникам из:

Великого Новгорода [id434915124|Андрей Никитин],
Пскова [id441820425|Иван Цецерский], 
Вологды [id148385942|Сергей Воропанов], 
Рыбинска [id343062499|Денис Добряков], 
Ярославля [id217820420|Владимир Волков], 
Иваново,
Астрахани.

✊🏼 ВПЕРЕД! Акция проходит по всей стране до 17:00 (по местному времени) ты еще можешь стать чемпионом! А ты сдал макулатуру?!

Коротко о тех, кто УЖЕ принял участние в акции #СохранимЛес

20 регионов
9 тонн 429 кг.
Более 1 500 человек

То ли еще будет! Не упусти момент #СохранимЛес вместе! Время занимательных фактов:

#КамчатскийКрай

1⃣ На Камчатке расположен самый крупный действующий вулкан "Ключевский", которому 8 тысяч лет. Его высота 4750 метров. 

2⃣ В те времена, когда самолетов еще не существовало, путь обычного человека от столицы России до Камчатского края занимал не меньше года.

3⃣ Самые крупные медведи - камчатские медведи. Их вес достигает 400 кг. Напомним, что вес обычного медведя 200-300 кг.

4⃣ В то время, пока в столице нашей родины всего 9:00, Камчатский край уже завершил акцию #СохранимЛес и является лидером по сбору макулатуры. Их результат составил 1 тонну 519 кг. 

Кто войдет в тройку лидеров по итогам акции? 
Делайте свои ставки, господа! 🎩 Тот, кто угадает тройку лидеров, получит от нас приятный #подарок Доброе утро, страна! 

⏰ 6:30 по московскому времени

Акция #CохранимЛес уже стартовала:

🌆Камчатский край
🌇Приморский край
🌅Республика Саха (Якутия)
🌄Магаданская область
🌄Хабаровский край

Кто угадает следующий регион? 7 апреля - день Всероссийской экологической акции #СохранимЛес 🌲

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел К Всероссийской акции #СохранимЛес присоединилась [club155582323|Архангельская область], в столице региона и в Северодвинске будут действовать пять точек по сбору макулатуры. Со своими ожиданиями и надеждами в северный край отправилась спецкор «Молодёжки ОНФ»😍

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес #УНасПоНастоящему 7 апреля «Молодёжка ОНФ» проведет Всероссийскую экологическую акцию #СохранимЛес 🌲

Акция начнется с востока России, во Владивостоке в 11:00 по местному времени, а финиширует в 17:00 самом западном регионе страны, в Калининградской области и затронет каждый часовой пояс России. Регионы в течение дня будут передавать экологическую эстафету друг другу, отследить которую без труда можно по хештегу #СохранимЛес.

Участие в акции может принять любой, кому не безразлична тема экологии и бережного отношения к окружающей среде. Адреса точек сбора макулатуры в вашем субъекте можно найти на сайте - сохранилес.рф

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес За счет вторичной переработки картона и бумаги может быть произведена продукция, которая не уступает по качеству производимой из целлюлозы. Возможность экономии на природном сырье улучшает экологическую обстановку в мире 🤓

#Опрос@molodezhkaonf В батарейке содержится достаточно большое количество лития, а также тяжелых металлов, ядовитых для природы, животных и человека. Срок её разложения - около 110 лет...

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел Крутые баннеры начали появляться в городах!🔥

 «Молодёжка ОНФ» набирает команду в [club155582323|Архангельской области]! Если ты неравнодушный человек, заботишься об окружающих и любишь делать добрые дела - добро пожаловать! Ведь наш девиз - «Не жди перемен – твори перемены» ❤

#МолодёжкаОНФ #БудьВкоманде #УНасПоНастоящему 7 апреля - Всероссийская экологическая акция #СохранимЛес 🌲

Сегодня многие говорят о необходимости сортировки и переработки мусора. Но зачастую даже не знают, с чего начать. Отделить бумагу от других отходов – одна из простейших и понятных задач. Акция #СохранимЛес это то, что мы можем сделать здесь и сейчас, чтобы улучшить экологию в нашей стране. Ведь экология – это не слова, а действия!💪🏻

Адреса точек сбора макулатуры в вашем субъекте можно найти на сайте - сохранилес.рф

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес Переработка одной тонны макулатуры может спасти порядка 10 деревьев, двадцать тысяч литров воды, тысячу киловатт электроэнергии, а также сократить выброс в атмосферу до 1700 килограмм углекислого газа. Ну и какие еще нужны аргументы, чтобы поучаствовать в акции? 🌲

Присоединяйтесь! Лишь объединение усилий приведет нас к положительному результату! Адреса точек сбора макулатуры в твоем субъекте можно узнать на нашем сайте - сохранилес.рф 

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес Возле стадиона «Фишт» сделали покрытие из 2,5 тонн мусора, а точнее - 50-ти тысяч использованных пластиковых стаканчиков. Его уже успели опробовать на прочность, но газон в Сочи не задержится. Планируется, что его перевезут и уложат в Волгоградской области, на нем смогут играть все желающие 👏🏻

#Экология
#Интересное@molodezhkaonf Давно бывали там? 

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел В каждом пункте приема макулатуры можно найти требования, которые предъявляются к сырью. К ним относится прежде всего влажность бумаги и степень ее загрязнения 🌍

#Опрос@molodezhkaonf Закулисье Mercedes-Benz Fashion Week Russia, в рамках которого прошел финал конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего», где команда «Молодёжки ОНФ» была в числе организаторов! Наш блогер Санёк провел небольшую экскурсию, пообщался со знаменитостями и участками шоу. Включаем и смотрим эксклюзивные кадры!💥

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего 7 апреля пройдет всероссийская экологическая акция #СохранимЛес 🌍
Пусть как можно больше людей узнает об этом! Давайте запустим онлайн челлендж, где каждый поделится информацией о точках сбора макулатуры в своем регионе или городе, адреса найти очень просто, переходите на сайт сохранилес.рф и главное не оставайтесь равнодушными. Экология – это не слова, а действия!💪🏻

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес Главный приз Всероссийской акции по футболу [club172651255|«Уличный красава»], установку мини-футбольной площадки в своем дворе, получила команда «Инаркой» Терского района [club153304218|Кабардино-Балкарской] Республики. Вместе с ребятами определили место, скоро начнется обустройство площадки!💪🏻

Подробности в нашем ролике! 🔥

#МолодёжкаОНФ #УличныйКрасава #УНасПоНастоящему Когда опаздываешь на важный экзамен 🏃‍♂ Задумайтесь 🌍

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел Первый заместитель Председателя Центрального Совета Всероссийского общества охраны природы (ВООП) Элмурод Расулмухамедов в интервью официальному порталу «Молодёжки ОНФ» одобрил всероссийскую акцию общественников #СохранимЛес и рассказал о перспективах в деле системного сбора макулатуры в России.

Участие в акции может принять любой, кому не безразлична тема экологии и бережного отношения к окружающей среде 🇷🇺

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес Команда «Молодёжка ОНФ» 7 апреля проведет всероссийскую экологическую акцию #СохранимЛес . Принять участие максимально просто и очень полезно! 🌍

В городах 85 субъектов страны определены специальные пункты приема использованной бумаги, картона и газет, куда любой желающий сможет принести и сдать макулатуру! Все подробности на сайте сохранилес.рф 

 #МолодёжкаОНФ #СохранимЛес Заместитель руководителя исполкома Общероссийского Народного Фронта, руководитель «Молодёжки ОНФ» [id436639838|Игорь Кастюкевич] встретился с участниками команды [club153767977|Ставропольского края] 💪🏻 

Встреча прошла в Пятигорске, куда также приехали ребята из соседнего города Ессентуки. Приятно увидеться со старыми друзьями, которые принимают участие в наших акциях с самого начала! Совместно с руководителем обсудили текущие проекты и поговорили о подготовке к акции «Сохраним лес», она будет проходить 7 апреля по всей стране 🇷🇺

#МолодёжкаОНФ #УнасПоНастоящему Юные дизайнеры из Северодвинского техникума [club73611441|ГАПОУ АО "ТСДиТ"] на Mercedes-Benz Fashion Week Russia🔥

Никогда не сдавайтесь, идите навстречу к своей цели и используйте каждый шанс 💪🏻

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего #УНасПоНастоящему Участники команды [club153514240|МолодёжкиОНФ - Астраханской области] помогают пожилым людям в рамках проекта «Связь Поколений» ❤

💭 "Помочь по хозяйству одинокой бабушке - меньшее, что мы можем сделать. Заботьтесь о своих родителях, бабушках и дедушках, ведь кроме нас никто этим не будет заниматься. Верим, что всё больше и больше становится неравнодушных людей, готовых помочь в любой момент!", - рассказал один из участников команды. 

#МолодёжкаОНФ #Астрахань #СвязьПоколений М - макулатура☝🏻

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел 1 апреля в Москве состоялся модный показ нарядов для звезд в рамках Mercedes-Benz Fashion Week Russia. Мероприятие, на которое стремятся попасть как начинающие, так и профессиональные дизайнеры. Модного события ждут, о нем мечтают. Но кто бы мог подумать, что в этот раз звезды примерят наряды, созданные совсем юными дизайнерами с разных уголков страны? Это стало возможным благодаря конкурсу «Дай пять! Дизайнер будущего», где команда «Молодёжки ОНФ» была в числе организаторов.

Крутые фотки в альбоме: https://vk.com/album-150967003_264420102

#МолодёжкаОНФ #УНасПоНастоящему #ДизайнерБудущего Сегодня заместитель руководителя исполкома Общероссийского Народного Фронта, руководитель «Молодёжки ОНФ» [id436639838|Игорь Кастюкевич] встретился с участниками команды [club153304218|«Молодёжки ОНФ» - Республики Кабардино-Балкарии]🔥 

Совместно с руководителем обсудили текущие проекты и проведение всероссийской акций «Сохраним лес» 💪🏻

#УНасПоНастоящему #МолодёжкаОНФ Определили место для строительства футбольной площадки в селе Инаркой 💪🏻

Команда «Инаркой» стала победителем в финальных играх в группе 16-17 лет всероссийской футбольной акции [club172651255|«Уличный красава»], которую провела «Молодёжка ОНФ» ⚽

#МолодёжкаОНФ #УличныйКрасава #здесьисейчас Вчера состоялся финал конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего» ❤

[club59085032|Алла Михеева], [id273252257|Ляйсан Утяшева], [id15594498|Клава Кока], [club33906071|Наталья Подольская], [id248931514|Юлия Савичева], [id468500574|Анна Старшенбаум], [id81133993|Вика Дайнеко] и другие звезды вышли на подиум в платьях юных дизайнеров со всей России 🔥

 Как это было - смотрите в нашем видео 💥

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего #УНасПоНастоящему В России создали нейросеть, заполняющую резюме соискателя по его фото, она определяет наличие или отсутствие у человека высшего образования, его возраст и опыт работы. Система может даже назвать размер зарплаты, на которую он может рассчитывать.

Нейросети наших дворов существуют уже давно😃👇🏻

#Новости@molodezhkaonf Команда [club150967003|«Молодёжка ОНФ»] 7 апреля проведет всероссийскую экологическую акцию #СохранимЛес. В городах 85 субъектов страны будут определены специальные пункты приема использованной бумаги, картона и газет, куда любой желающий сможет принести и сдать макулатуру. Рекордсменов по сбору ждут приятные сюрпризы и ценные подарки 🌍

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес Во вторник 2 апреля заместитель руководителя исполкома Общероссийского Народного Фронта, руководитель «Молодёжки ОНФ» [id436639838|Игорь Кастюкевич] прибудет в с. Инаркой, чтобы дать старт установке футбольной площадки. А в ближайшее время начнется возведение площадки и на Камчатке. 

«У нас слова не расходятся с делом. Пришло время наградить победителей акции обещанными футбольными площадками. Мы вместе выберем подходящее место.Разумеется, наши футболисты вместе с командой «Молодёжка ОНФ» будут участвовать в процессе установки площадок. Это важный объединяющий фактор, который даст импульс парням регулярно заниматься футболом рядом с домом и привлечет еще большее количество любительских дворовых команд на вторую Всероссийскую акцию [club172651255|«Уличный красава»]. Мы уверены,- число участников на этот раз будет еще больше», - подчеркнул Игорь Кастюкевич.

#УличныйКрасава #МолодёжкаОНФ #УНасПоНастоящему #молния

Поздравляем финалистов конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего»! Это было реально круто!🔥

Приз за «Самый смелый наряд», в котором дефилировала Клава Кока, получила - Екатерина Крикопол 👏🏻

В номинации «Народное голосование» приз от «Вконтакте» забирает - Чаида Сарыг - Оол 👏🏻

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего Прямо сейчас на Mercedes-Benz Fashion Week Russia на подиум выходят более 20 звезд в нарядах от юных дизайнеров! 😍

Среди моделей показа "Дай Пять! Дизайнер будущего!" Катя Адушкина, Ляйсан Утяшева, Клава Кока, Луиза-Габриэлла Бровина, Алла Михеева и многие другие. 😌

Подключайся к прямой трансляции и голосуй за лучший наряд на стене сообщества [club136252440|Премия "Дай Пять!"] - победитель получит специальную награду от ВКонтакте.😉

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего Победители конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего» 👏🏻

Первый полет на самолете, первый визит в Москву и очень вкусное мороженое - так прошел день приезда юных дизайнеров. Уже совсем скоро мечта девчонок осуществится, и они побывают на крутейшем показе Mercedes-Benz Fashion Week Russia 💥

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего #УНасПоНастоящему Уже сегодня пройдет модный показ «Дай Пять! Дизайнер будущего» на Mercedes-Benz Fashion Week Russia! Именно там девушки увидят свои работы, в которых знаменитости появятся на звездном дефиле🔥

P.S. Эксклюзивный контент в нашем инстаграме 👀
[club150967003|@molodezhkaonf] 👈🏻

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего Сегодня победители конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего» впервые увидят как образы их нарядов для звёзд воплотились в жизнь. А пока девушки на репетиции финального показа, давайте наконец-то посмотрим на их эскизы! 😍

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего Встречаем победителей конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего» ❤️

Все только начинается!🔥

#ДизайнерБудущего #МолодёжкаОНФ #УНасПоНастоящему Юные дизайнеры и их наставник из Северодвинского техникума [club73611441|ГАПОУ АО "ТСДиТ" ] уже в пути! ❤

Девушки мечтали попасть на финал конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего», который в рамках «Mercedes-Benz Fashion Week Russia» пройдет в Москве. И теперь мечта становится явью, ведь у нас по- настоящему🤗

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего #УНасПоНастоящему Указом Президента Российской Федерации от 28.03.2019 № 132 «О награждении государственными наградами Российской Федерации» за мужество, смелость и решительность, проявленные при спасении людей в экстремальных условиях, посмертно награжден орденом Мужества Иван Крапивин. 

Имя Вани Крапивина уже стало для многих символом смелости: этот мальчик, не побоявшись пьяного взрослого, пытался защитить самого родного для него человека – маму. 

В честь Вани, которого ранее посмертно наградили и медалью Следственного комитета Российской Федерации «Доблесть и отвага», в его родной школе откроют мемориальную доску, которая будет напоминать его сверстникам о настоящем подвиге и любви к матери.

#МолодёжкаОНФ #ГероиСредиНас 7 апреля «Молодёжка ОНФ» проведет всероссийскую экологическую акцию #СохранимЛес. В городах 85 субъектов страны будут определены специальные пункты приема использованной бумаги, картона и газет, куда любой желающий сможет принести и сдать макулатуру. Рекордсменов по сбору ждут приятные сюрпризы и ценные подарки.

Для достижения поставленной цели предлагаем всем молодежным организациям и объединениям присоединиться к сбору макулатуры. «Лишь консолидация усилий способна привести нас к большему результату» - считают участники команды «Молодёжки ОНФ».

#МолодёжкаОНФ #СохранимЛес Заключительный ролик с финалистами конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего». Приветствуем Крикопол Екатерину из города Санкт-Петербург!💗 Катя спортсменка, отличница и просто красавица. Она любит играть на гитаре и рисовать своих друзей. Бонус - напутствие от подружки 🤗

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего Нужно уметь любить себя ❤

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел «Молодёжка ОНФ» продолжит помогать и настраивать взаимодействие жителей с регоператорами, управляющими компаниями и властью. Общественный контроль показывает свою эффективность и дает результаты. Молодые люди посетили десятки адресов по обращениям людей в 54 регионах страны, опросили 2.5 тысячи человек, посетили 59 полигонов и перерабатывающих комплексов, чтобы проследить путь отходов от контейнера до вторсырья.

#Экология@molodezhkaonf Долгожданное событие уже совсем скоро!💗

Осталось всего несколько финалисток конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего»! Это - Настя, победитель из города Борисоглебск в Воронежской области. Она черпает вдохновение в картинах Василия Васильевича Кандинского, коллекционирует значки и кактусы, кстати, в ролике можно узнать их имена 😃

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего Сопредседатель регионального штаба ОНФ в Республике Карелия [id7201401|Анна Лопаткина] установила рекорд мира и России по зимнему плаванию на дистанции 200 метров в своей возрастной группе! На 5 этапе Кубка мира, который проходит в Карелии, Анне Валерьевне удалось выиграть золотые медали на дистанции 100 и 200 метров, бронзу на дистанции 25 метров 🔥

Поздравляем!👏🏻 

#ЗнайНаших Лайфхак, который пригодится на выходных 😋 В - внимание 🥰

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел Ответ на эту загадку смог найти только Вассерман. Пришло твоё время попробовать свои силы! 💪🏻🔥

#Загадки@molodezhkaonf Вчера мэр Белгорода неожиданно принял присягу под музыку из "Звездных войн" 😁

#юмор Привет из Санкт-Петербурга передает финалистка конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего» Елизавета Голотон. В этом видео можно увидеть творческий уголок мастерицы, оценить уже готовые работы на настоящих моделях и узнать о добрых мечтах Лизы 🤗

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего Издание The Art Newspaper назвало 100 самых популярных музеев мира. Эрмитаж оказался на 9-м месте, а всего Российских музеев в этом списке пять.

18-ми стали Музеи Московского Кремля, 29-й Третьяковская галерея, 47-ю строчку занял Государственный музей изобразительных искусств им. Пушкина, музей современного искусства «Гараж» стал 96-м.

#Новости@molodezhkaonf Когда сосед по парте говорит, что низя списывать 😇
Ты: Или угостите друзей 😋

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел Российские туристы рассказали, что их раздражает в аэропорту и самолете больше всего 😄

 Около половины российских туристов при посадке в самолет в первую очередь обращают внимание на внешнее состояние воздушного судна, 40% бесят высокие цены в аэропорту, 32% негодуют из-за пинающих кресло соседей, для 11% важна приветливость стюардесс. Больше всего 
 респондентов (76%) признались, что для них в салоне самолета важнее всего расстояние между креслами.

А у вас бывали интересные истории с перелетами? Финалистка конкурса «Дизайнер будущего» Татьяна Данилова: До сих пор не верится, здесь все по-настоящему! ❤

В гимназию РГУ им. Косыгина, где я учусь, пришли ребята из «Молодёжки ОНФ» и рассказали, что проводится конкурс юных дизайнеров. Ну мы сразу и начали креативить. Чего ждать? Вообще, главный смысл всех проектов «Молодёжки ОНФ» - действовать здесь и сейчас! Отправила три работы из одной серии и одна из них вышла в финал. На мой взгляд, самая смелая и эффектная. 

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего #УНасПоНастоящему Согласно опросу, россияне стали чаще посещать театры. Если в 2008 году с той или иной периодичностью ходили в театры 28% опрошенных, то на сегодняшний день эта доля составляет 48%", - говорится в результатах опроса ВЦИОМ, приуроченного ко Дню театра, который отмечается 27 марта.

А когда вы последний раз посещали театр? 

#Интересное@molodezhkaonf Привет из [club155804433|Ульяновска]! Алина Кожбакова - финалистка конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего». Её любимыми предметами в школе были изобразительное искусство и немецкий язык, сейчас Алина учится в колледже по специальности «Дизайн». Мечтает девушка и дальше развиваться в мире моды и искусства 💗

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего К сожалению, некоторые люди вспоминают про героев войны только в праздники, что говорить о тех ветеранах, которых давно нет в живых? Ситуация на данный момент очень печальная, ведь многие из их могил разрушены! 

Команда [club153514240|МолодёжкиОНФ - Астраханской области] расчистила от мусора и сухостоя старые захоронения участников Великой Отечественной Войны. К ребятам на помощь пришло много друзей из различных общественных организаций! Огромное вам спасибо! 👏🏻

#МолодёжкаОНФ #НеЖдиПеремен #ТвориПеремены Мыс Столбчатый, курильский остров Кунашир. Это уникальное геологическое образование возникло еще 40–50 миллионов лет назад, а сейчас является объектом ЮНЕСКО.

А вы знаете, как он появился? 

#Россия@molodezhkaonf Дари позитив ❤

#МолодёжкаОНФ #ЭстафетаДобрыхДел Финалистка конкурса «Дай пять! Дизайнер будущего» Таня Данилова поделилась впечатлениями от пресс-конференции в ТАСС 👏🏻

Скоро все авторы работ, победивших в конкурсе, приедут в Москву, чтобы оказаться на одном подиуме со звездой, которая будет одета в наряд, изготовленный по их эскизам!❤

#МолодёжкаОНФ #ДизайнерБудущего 